2018年春季日劇討論(5)

星期一至六
NHK朝8 《一半，藍色》 (半分、青い)

星期一（月曜日）
富士月21 《信用詐欺師JP》(コンフィデンスマンJP)

星期二（火曜日）
富士火21 《隔世追兇》(シグナル 長期未解決事件捜査班)
TBS火22 《花後天晴》(花のち晴れ〜花男 Next Season〜)
TBS火25:28 《也許曾經能做到委員會》(やれたかも委員会)

星期三（水曜日）
NTV水22 《伸張正義》(正義のセ)

星期四（木曜日）
朝日木21 《未解決之女》(未解決の女 警視庁文書捜査官)
富士木22 《基度山伯爵 華麗復仇》(モンテ・クリスト伯 ―華麗なる復讐―)
日電木23:59 《戀愛重跑》(ラブリラン)

星期五（金曜日）
TBS金22 《有家可歸的戀人們》(あなたには帰る家がある)
朝日金23 《家政夫三田園2》(家政夫のミタゾノ)
NHK金22 《Daisy Luck》(デイジー・ラック)

星期六（土曜日）
NTV土22《惡魔小姐》(Missデビル 人事の悪魔・椿眞子)
NHK土20:15 《巧辯律師大戰校園問題》(やけに弁の立つ弁護士が学校でほえる)
朝日土23:15 《大叔的愛》 おっさんずラブ

星期日（日曜日）
TBS日21 《黑色止血鉗》(ブラックペアン)
NTV日23《岌岌可危的酒店！》(崖っぷちホテル)

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/加密

長澤幅畫以70萬俾第五集既野野宮買起左

1001收得好

個bid唔係仲有繼續上㗎咩
已經唔係好記得

諗唔到post乜又唔想係咁push push push

套野只係講到70就完左

佢哋喺車上面俾記者偷拍到嘅個張相好似雜誌封面咁擺晒pose影得好靚

構圖靚 主角都靚

兩隻手嘅擺位都好正 有啲連2shot都影唔到或者影唔清真喺

呢鑊周到應一應吖嘛

fans都係咁話吉瀨仲喊得衰過東出

果陣都話張相影到好似電影poster咁

吉瀨長髮好似變左另一個人咁

佢喊嗰時好似換埋人添

放埋白鴿變吳大導既影片

好有天若有情feel

呢張圖cap到好似小丸子個陰鬱同學咁

成套劇北村真係主角嚟
同捉過既犯同枱食飯暖男無極限

山口達也一定係花生農民， 生產出極大量花生

好似話又有個jk走出黎話俾佢搞過

me2 me3 me4

日本傑尼斯團體「TOKIO（東京小子）」成員山口達也上月遭爆涉嫌猥褻女高中生，本月6日決定退團並與公司解約，原以為事情告一段落，沒想到《週刊文春》昨（8）日爆出該學生正是他主持節目《R的法則》其中一位班底，更發現15年前山口達也跟15歲少女發生關係。

根據《週刊文春》報導，山口達也主持的《R的法則》來賓皆是未成年學生，而被他強吻的少女也是其中一班底，該製作團隊為了保護未成年，嚴禁主持人及來賓交換聯繫方式，沒想到卻有工作人員私下要求女學生與山口達也交換Line，而該位學生正是被他性騷擾的女高中生，所以才有被叫去住處的情況發生。

▲山口達也（左）主持的節目來賓都是未成年少女。（圖／翻攝週刊文春 , 2018.5.9）

被強吻的女高中生表示，當時山口達也打電話邀約她去他家，當下察覺有異，便邀朋友陪同赴約，但當下山口達也只對該女高中生有興趣，頻頻灌酒，隨後更強吻、舔臉頰，甚至亂摸她身體，嚇得兩位女生趁山口達也外出房間時，偷偷落跑並到警局報案，做筆錄時，她直言：「山口達也的眼神很恐怖，根本不像喝醉。」

除了該名女高中生被性騷擾，週刊也指出，山口達也曾多次叫節目女班底到他住處玩，過年時也會發壓歲錢給她們。還有一位女性爆料，15年前自己與朋友曾被自稱「山口達也經紀人」的男性搭訕，當時她才15歲，兩人對於明星充滿好奇，最後一起到山口達也下榻旅館，一進到房間，山口達也趁沒人時，就抱著這名15歲少女強吻，一開始她稱處女極力反抗，雙方拉扯到牛仔褲都破掉，最後他性侵失敗，放她回家。

只是該名15歲少女仍對明星生活相當憧憬，回家後接到山口達也電話，經不起誘惑又到他住處，山口達也見到她就熊抱，並說：「我會很溫柔的！」最後少女便把初夜給對方，但事後月經一直沒來，擔心懷孕獨自苦惱，也不敢跟父母說，更不敢報警，坦言對於自己行為相當後悔。事後週刊查證該女朋友，說法幾乎一致，而傑尼斯對於爆料，僅表示絕無此事。

不只一人遭害！ 山口達也扯15歲少女褲子硬上破處

日本傑尼斯團體「TOKIO（東京小子）」成員山口達也上月遭爆涉嫌猥褻女高中生，本月6日決定退團並與公司解約，原以為事情告一段落，沒想到《週刊文春》昨（8）日爆出該學生正是他主持節目《R的法則》其中一位班底，更發現15年前山口達也跟15歲少女發生關係。

根據《週刊文春》報導，山口達也主持的《R的法則》來賓皆是未成年學生，而被他強吻的少女也是其中一班底，該製作團隊為了保護未成年，嚴禁主持人及來賓交換聯繫方式，沒想到卻有工作人員私下要求女學生與山口達也交換Line，而該位學生正是被他性騷擾的女高中生，所以才有被叫去住處的情況發生。

▲山口達也（左）主持的節目來賓都是未成年少女。（圖／翻攝週刊文春 , 2018.5.9）

被強吻的女高中生表示，當時山口達也打電話邀約她去他家，當下察覺有異，便邀朋友陪同赴約，但當下山口達也只對該女高中生有興趣，頻頻灌酒，隨後更強吻、舔臉頰，甚至亂摸她身體，嚇得兩位女生趁山口達也外出房間時，偷偷落跑並到警局報案，做筆錄時，她直言：「山口達也的眼神很恐怖，根本不像喝醉。」

除了該名女高中生被性騷擾，週刊也指出，山口達也曾多次叫節目女班底到他住處玩，過年時也會發壓歲錢給她們。還有一位女性爆料，15年前自己與朋友曾被自稱「山口達也經紀人」的男性搭訕，當時她才15歲，兩人對於明星充滿好奇，最後一起到山口達也下榻旅館，一進到房間，山口達也趁沒人時，就抱著這名15歲少女強吻，一開始她稱處女極力反抗，雙方拉扯到牛仔褲都破掉，最後他性侵失敗，放她回家。

只是該名15歲少女仍對明星生活相當憧憬，回家後接到山口達也電話，經不起誘惑又到他住處，山口達也見到她就熊抱，並說：「我會很溫柔的！」最後少女便把初夜給對方，但事後月經一直沒來，擔心懷孕獨自苦惱，也不敢跟父母說，更不敢報警，坦言對於自己行為相當後悔。事後週刊查證該女朋友，說法幾乎一致，而傑尼斯對於爆料，僅表示絕無此事。

一開始就唔信佢只係搞嗰一個

果然係食家

[navy］北村一輝第四集真係好好戲！真係會睇到喊！[/navy]

第1話 9.7%
第2話 8.4%
第3話 8.3%
第4話 7.9%
第5話 6.7%
個位數咁郁

Yes
事務所同組合咁樣道歉同做法
應該知道唔止一個
本來只係無限期謹慎處分
成件事應該完咗
點知隔幾日突然就俾佢退團

都係嗰句
成隊band就衰係佢手上
仲想聽長瀨唱歌架

留名先

北村一輝條線最好睇

真喺好可惜 識咗三十幾年咁樣害自己其他4個嘅心情應該好難受

痴撚線愈爆愈多
而家睇落直頭強姦未遂

未到2020已經可以頒個金牌俾佢

signal入面板口對住對講機講野o個陣
當問北村聽唔聽到佢講野o既時候
常理應該好大聲咁叫
但佢好似特登壓低把聲講咁
好幾集都係咁

佢d戲真係悶到1個點

酒店係廚房果part好睇啲
男女主好平淡

都係嗰句
唔係為咗美波唔會睇呢套野

佢個角色係應該唔會隨便大叫既人?例如佢急切要救人, 激動果時先會大叫, 佢本身對左咁多次都知有時限, 所以平實咁問北村係咪已經offline都正常呀
或者佢個角色本身就因為阿哥比人拉左, 做緊警察但憎警察, 所以平時多數都係西口西面死老豆沉思樣

佢同中村倫也ok

為咗岩田剛典先睇
真係好悶 不過agger 廚房已經係最有趣

只睇美波
其他好悶同好老土

美波賣萌扁咀

j家仔,中上樣,大大隻都食唔到jk 仲要咁就一鋪清袋 都幾陰公

我係而家日本都係咁
仲以為係佢今朝輕左

因為佢大聲講嘢就會漏風

坂口啲戲
睇睇下仲覺得佢似鄧健泓

你一講我都覺

驗眼

香港都會上cb電影版?

咁多男人的夢想我都想佢有得上

原來啦啦隊有朝比奈彩
點解要逼我睇土屋

女版sherlock之後到女版島耕作

佢有時講野有d癡脷筋咁

會有人叫你驗埋聽覺呀
signal睇咗5集...你可以話佢角色如此...但係坂口真係自演咁同其他演員0互動
尋日睇第5集喺間房度開會成個細路仔咁
同個對講機係最多互動...可惜對住件死物就暴露咗佢個tone係平衡綫咁去

之前cb3都唔少人討論 仲有結衣 應該點都上既

自演0互動+1吉瀨個班係側邊行行企企咁
其實韓國版係點 都係毒撚一個自己搞哂d野

表示對泡菜劇無性趣

本身對木村祐一無咩期待所以佢行行企企做返自己都無咩所謂
反而會對池田鉄洋d無聊位爆肚有少少期待...可惜係乜都冇

日本廣告公司幾時都識把握每1個機會

唔怪得肯剃鬚

豆雞＋癡脷筋
雖然真係好靚仔
但演技都仲係有待觀望

太早升佢做男一真係害咗佢
應該俾佢接多d舞台劇嚟磨練下

Signal個角色其實好難做
需要好多內心層次表達
作為初主演既佢好難會做得好

另外吉瀨其實都handle唔到個角色
雖然鐘意睇日劇
但無可否認今次泡菜版三位演員真係屌打日版呢三位

因為很需要新年輕男神...

北村係無辜㗎

佢同吉瀨做返昼顔算啦

暫時都係志尊淳跑出嚟..後面就吉沢亮同坂口...其他嗰d尾燈都見唔到

賢人, 涼真?
福士跑左趺番低?

有叫座力果d無戲
有演技就無叫座力

窪田, suda, 三浦翔平, 千葉雄大, 野村呢D都算掛, 定已經跑左

SUDA 已經唔同lv...

有d就嚟3字頭都叫年輕

25歲或之前嗰批演技方面佢真係贏幾條街
但係個樣同男神係完全冇掛勾

佢純粹多搞作姐
完全係真係向山田孝之方向發展

我幾鍾意佢個樣喎

次次見佢個髮型都唔同
唔係靚仔+1

頂唔順千葉雄大仲扮可愛

前排一望佢個頭就諗起前田同學

野村周平如果放多d時間落去演戲而唔係周圍食女既話佢今時今日唔會俾suda差
就嚟3字頭嗰批比較可惜係得千葉雄大...注定穩坐唔到男一命
其他賣樣都ok既...演技免問

千葉雄太個樣局限左佢戲路

山田係靠實力...suda係食腦靠把口揾食既世界仔

不能認同更多

唔食女，人生無咩經歷或者經驗，都好難有好演技，所以支持野村食多d女（而家唔食，唔通好似等山口4x歲先食）
福士就真睇下佢既造化，如果呢一兩年都無咩突破，都幾難生存落下
坂口其實幾ok, 覺得佢都可以做到䁔男同奸角，但演技可以再浸淫多d

唔係叫你唔食..如果你食到有suda咁叻咪得
野村就係攞唔到平衡成日用條j撚嘢

原來長澤幅畫係抄呢張

呢幅其實都算名畫黎
就係咁所以佢幅小學雞畫先好笑

有冇對比圖

我覺得幅假野個樣有D似長澤

唔講會以為隻耳環係叮噹隻手嚟

千葉雄大幾正
佢後生如果係走腎仔D戲路肯定成功
但真係好少做男一

就快三十仲可以咁童顏其實好難得

睇返三集三田園
唔知點解覺得鋼牙順眼左,演得精神過清水富美加

矢田亞希子同藤井莉菜仲係好正

之前睇帝一上真假tv
佢分人都幾s下
呢種反差先正

俾你講一講又真喺幾似，條頭帶嘅顏色同多啦A夢一模一樣

我都覺

我都係覺得關啲衫事
清水啲衫成個阿婆咁
鋼牙嗰啲少女啲、顏色都sharp啲

表示鋼牙拍緊拖
清水入咗邪教
矢田係幾正可惜當年揾錯條死佬

俾原圖你過目

野村真係成個型都係食女格，佢好似做極唔起咁（加上好似有啲唔志在）

反而想知菅田食得幾精明

原來唔係得我一個覺得似

原本我以為達子照返自己個樣黎畫

簡單d講...你搜尋佢哋個名既時候點解野村個list會大半都係女嚟既呢

定菅田真係少食女?

野村食女形象真係深入民心

第一個係水原希子

suda食親都係高檔嘢

菜菜緒同水原希子嘅分別

小學雞長澤

我一開始都以為係畫緊長澤

都有機 但淨係聽過傳Egirls某位, 本田翼同菜菜緒 (真識食)

幅畫皺眉個神情好似~~

(嗱如果富士出紀念品係呢幅畫我又咁啱去東京都會買 )

呢個冇番咁上下鑑賞力都真係唔識欣賞

拎出黎拍賣大把fans競投

70萬!!!!

！！

70.1萬! 最多架喇

你地出幾多，我出多一蚊

如果砂糖真係黎香港我睇多幾場推票房又點話

//佐藤健在港有不少支持者，雖然未有機會親自抵港見fans，但他對香港印像亦相當不錯//

點解呀!!!!

不過講真就算啲星嚟香港個震撼都冇去台灣咁勁(上次坂口接機人數真係意料之外), 我係日本人有資源都真係去台灣算...

咁交俾你喇~~

佢地真係黎應該人少到可以呢到啲人相認

日本人親台是常識吧
日本人對香港認識: 成蟲&古惑仔

sad but....

一來鍾意台灣啦(話哂叫統治過 ), 二來台灣人真係對日本藝人熱情啲, 動員到好多人, 咁好反應會再去都好正常

起碼去台灣d人個樣都冇閪口閪面先

雖然人數少但我覺得香港人熱情d

想講好耐
佢一用對講機個講野就好做作好唔自然
成日成句野cut開幾句咁講
一對比北村 北村一輝bb啲戲自然好多
而家坂口講野就想飛

我就快俾佢搞到我棄劇
但又唔想睇韓劇 走左去search韓版分集劇情

問親d日本演員藝像都係話嚟香港食小籠包

我知呢到好多人憎田中圭
同埋佢真係老是常出現

但我寧願睇田中圭
加上佢係大叔之愛入面啲表情幾得意 又做得放

不過其實不嬲都唔覺得坂口靚仔 頂多叫順眼

終於有個理性既觀眾

因為日本節目介紹香港食物實有佢份

仲有點心 睇夜景 呢啲標準答案

不嬲都唔覺佢靚仔架啦

小籠包唔係台灣名物咩

夜晚嗰d曬命食好嘢節目點都會有蟹粉小籠包

咁講返1句公道話...東京發閪夢女入面佢真係型既...完

金髮look最柒喎

食正泡菜條水都好過以家個薯look

唉... 人數少真係死症....

佢黑髮有D蓬鬆個種髮型好D, 東京個金髮好貼, 順得濟怪怪地

咁講香取都真係算係咁~~ 嚟畫埋畫

我都係覺得嗰時既佢眼前一亮, 不過一擔正真係露哂饀...

佢個樣咁近韓仔金髮啱架喇

多謝香港政府啦

有時睇嗰啲飲食節目都會懷疑啲人係咪冇味覺, 其中一樣就係佢哋好鍾意食麻婆豆腐同擔擔麵, 講真啲嘢係新鮮使唔使用咁多味冚住呀

宮九喺寬鬆世代搵個大陸婆角色鬧啲日本人淨係識食炒蝦仁(唔記得個菜名)真係大快人心

重版出來果個髮型啱佢多啲

我覺得佢似係普通日本仔多過似韓仔, 韓仔我覺得係山崎賢人, 山田涼介果種

竟然?? 山崎同山田隻眼算大喎, 我心目中韓仔同啲北佬好似, 幼眼長面同白

麻婆豆腐我直頭無食過添, 但係佢地講親中菜都出麻婆
屋企唔會耒撈到紅卜卜, 出街唔會叫豆腐/無乜見過

有味覺嗰d都死晒喇...前嗰排做親節目食嗰d全部都係地獄級辣嘢...見到都標汗
麻婆豆腐以家既佢哋係要追求有幾辣
擔擔麵係易整但要揾到真正好食既擔擔麵其實幾難

成日覺得日本啲飲食節目呃9人
咩都話好食

表示未放到入口唔駛嚼都好撚好味呀

由上枱既反應, 拎起, 放入口之前個表情, 入左口之後個樣, 全部都戲黎
一入口即刻哎好味

睇啲idol綜藝講呢啲嘢係要學

佢哋食嗰款麻婆豆腐真啲色真係好似染出嚟咁... 我睇親都諗咁都食得落....

有時真係太快會俾同場串"太早喇嘛"

真心好識做

不過又咁, 我跟啲電視推介(中華除外)食親都好少伏, 而家可能睇得多佢哋食嗰個樣加comment 會估其實係咪難食 (yoshiki 相對係易估 )

交嵐食牛個reaction同其他完全唔同

飲食reporter其實好難做....1來係咁食肥到老豆老母都唔認得你
2來佢哋d用詞好講究...唔可以太浮誇又唔可以太模稜兩可
要傳達到俾觀眾知係有幾好食

同事務所打工同神枱級既分別~~

都見過有訪問過專做食report 既主播, 睇佢哋要兼顧既嘢就覺辛苦, 仲要唔好肥 (水卜除外)

水卜真係cls
1個人可以食到2,3個人份量但又唔係漲到爆嗰隻
試過有個節目玩鳩個reporter睇佢反應...明知食緊既嘢同賣既嘢唔同都唔可以出聲仲要話好食

三浦翔平今集比吉高錫完之後

我幾鍾意佢

佢幾活潑

啱啱睇完第3次

小池徹平

幾年前仲可能係既...今年都32

睇完signal第5集，覺得劇情幾有意思，釣到人胃口，不論演技的話漸入佳境
但入面條時間線究竟係咩原理
所有改變對主角無影響？定有晒2種時間線記憶？無蝴蝶效應？對講機接通時機無規律？希望後面劇情答到我

想問下會唔會喊到變人乾？？ （怕喊唔敢睇。。）

其實男人去睇覺得冇乜野(去到某個位實有啲仆街會笑)
不過尚志先生真係型到爆

唔係嘛?? 咁都有笑位??

好怕睇屈戲, 唔係大喊會眼濕濕都煩

要透既唔該藍細字呀 未睇

到底肥雞一日用幾多時間玩ig

論文式ig

佢要攞文學獎..應該係

【《蘋果》訪問】土屋太鳳讚香港神級有魅力 談佐藤健滔滔不絕

23:23, 日子睇落似隨機啦, 時序就北村果邊開頭似係反轉, 但係連環殺人去呢次又順番坂口既時間方向

Nino san有集講過呢啲飲食report 、影評人之類既工作
真係都幾辛苦下

有提到香港

咩嘢都要小心翼翼真係好麻煩

[圖透] 安叔絕望的樣子...

唔想麻煩望下山口就得

咁又大極端呀嘛？？

咁又太極端呀嘛

最初以為似美版電影咁有固定時差，但日劇版完全無規律，仲要比人個感覺唔似會交代個setting
好驚會好似電影版結尾咁放棄邏輯

可以google下個病 抗NMDA受體腦炎 因為套戲都冇乜點描述

鐮倉物語唔錯 個背景設定幾得意

基度山百爵 第4話
有無人睇左直播？雖然睇到葉山獎之登場，都估到一半，但係第四集真係好爆。

等中字

得呢套想追貼

劇情比想像中扎實得多
一開始見佢又咩名著又Dean, 真係未睇都打定輸數
點知咁鬼好睇呢d先叫做復讐
好期待下集

今集信用欺詐師劇情唔喺好得
唔想駁故 但太唔合理
事後完全唔追究比人詐騙

表示由第1集開始已經唔合理...純粹搞笑先會睇

Signal 劇情愈趨悲傷
不斷折磨大山警部補
值得期待：
大山的去向
點樣跨時空合作破案
預防案件發生 以致改寫歷史

今集有廣東話 可唔可以好似上次腎人咁黎香港取景

如果無名著做底先係未睇已經輸鳩梗
草彅剛果幾套咪係例子

崖邊的酒店唔錯喎

我自己幾鍾意呢類,幾溫馨

冇諗過川榮會加入

a貨結衣出演love rerun第7集

已經變成一套西片

教父

係咪演緊果個警部

未解決之女 14.7%_12.8%_11.6%_12.7%
基度山伯爵 5.1%_5.7%_7.1%_6.5%

FF過木10可以上返雙位數

山田果套唔知做乜9但又幾好睇

條女得失咁多中國網民 返去中國實冇運行

都唔撚知邊忽似

唔覺得佢會返去

正面好醜... 個鼻又大

今次搵佢做牌頭宣傳勁正~~

好期待三個主角既poster

頂前排加大口絢已經想棄 仲黎

尋晚唔小心睇咗live 心諗又有佢, 好彩有中村ann

呢個真係睇住佢個口大
啱啱出道都仲ok...跟住個口就變咗小丑

個口大到可以塞個頭落去 再加西樣
唔西好好多

食雞有雞味

佢以前影親相都黐埋佐々木希度真係同自殺冇分別

唔知code ble電影版有冇山p同真劍佑對手戲

兩個鬥無表情演技

應該係笑片嚟

佛系演技: 用念力交戲

睇緊第2集...唔怪得可以10日內拍晒

短短地又一集

見到有d大茄又會諗返起黑金丑嶋

個dj同個傻撚跳舞柒到喊出嚟

愛不由自主

繼日本足球隊神主牌 班支那狗又咁樣玩

香港六月上岩田剛典套去年冬天和你分別

話係人工智能隨機整出嚟，咁點解全部都喺日星而冇其他國家嘅明星

其實有啲悶
唔係fans都唔會睇

佢用向井理整會冇人care 咁夠膽用j家既人

我嵐fans本身都無諗住開 節奏係幾慢, 有D位都一路做其他野一路睇

大野智
用向井理既話班大陸人開香檳添呀

委員会第3集有武田玲奈

呢套同生田斗真廣瀨鈴果套邊套悶啲

呢套又有北村一輝

聽閒上排左1 下排左2,4都係大野智 仲有兩張係泡菜

上排左2似中谷美紀, 左下角都似谷村美月

329間戲院上咗23日先得7億3000萬

唔係得台灣？
請問邊度講架？thx

fb 新映影片

上排左一超明顯

應該呢套

美帆bb終於做人阿媽

Thx 想睇好耐

暫時生田睇左一半, 生田果套開心D, mj果套平淡同陰暗D, 不過有啪啪啪

都差唔多40先第一胎

高齡必到出嚟都算係咁

生田個套比較少女漫風格，你當睇漫改就得。jun個套行文藝風會偏慢。

新映呀, 你可唔可以買鄰座怪物君呀???????

呢套我都想睇

gogogo, 新映加油呀!!!!

tokio4人繼續做東奧大使

欺詐師初頭覺得幾膠，睇睇下呢幾集又幾過癮

唔膠又邊有得你笑

唔係膠，已經去到鳩黎形容

d人走去掃有山口出演dvd諗住攞嚟炒先智障

咁你要睇委員会...真係鳩到震出嚟

正常呀, 以後都無呢5個人做band既live

咁又話唔埋既...除非是但死咗件㗎啫

番去睇下先

睇左第1集 小倉優香

揾到咁多現役頂級水着女嚟拍呢套鳩劇真係唔話得
最唔話得係麻衣肯露下對腳同大脾又講下甜嘢

跨過山丘

表示嗰個moment我想仆低

成套好似av前奏

貸款男友真係愈黎愈痴線

野島伸司走火入魔

由爸爸活開始已經痴左線

不斷引誘人

大野成日中，上次的士司機，今次死人相

啱music station 有島茂子唱歌
後面係松崗扮家政夫三田園

上次的士司機件事連本人都知道咗

鎌倉物語個idea 幾好, 但拍出黎...

好搵唔搵搵個無車牌既

佢個張相實在太適合做證件相

睇完, mj同toma比慢D但係好睇D, toma個套普通大路, 雖然mj chok住個樣, 雖然慢D, 但係會投入左個氛圍

咩的士司機？

上海有個的士司機攞咗leader嘅相偽造車牌，個交警一check就認得，仲話自己有睇開日本綜藝知道佢喺邊個

咁搞笑
仲要連本人都知？

因為日本個邊都出咗新聞 Twitter又嘈到拆天，本人點會唔知

有冇個司機原本個樣做對比

成套戲色調都好灰 又有好多場落雨戲
睇左陣都知係bad ending

笑死
佢出場嗰陣嚇親班乃木板

冇司機相，得個張假嘅證件相

佐藤答得咁hea

同Tao嘅論文式回應擺埋一齊顯得佢答得好少

好多野都係靠大堆頭成堆星先救得返

到而家都記唔到套野叫基度山伯爵

呢到有冇人覺得黑色止血鉗個世良又煩又廢？

我又唔覺得差喎，打豬頭人一直都有鋪排(卷軸，雕刻)

應該咁講 佢D無聊笑位好似堤真一同貧困神就OK
但係條主線堺雅人同高火田個故事無乜驚喜 D伏線舖好晒但太易估
2個人係好戲但係做夫妻硬係格格不入 你有你做我有我做咁

啱啱睇哂陸王
男人老狗差啲感動到流馬尿
必睇熱血神劇

研修醫黎講差唔多喇
不如話成間醫院o的醫生除左佐伯同渡海都係冇用

全部成碌木企係度等人打救

設定吸引過個故事
不過漫改來講我覺得幾有驚喜
睇特技同美術都值得入場嘅

CG真係幾靚
最假係架火車

成班醫生請番黎睇直播

第二集開頭話要做啲嘢俾渡海睇 跟住叫佢縫合又驚 好啦 渡海叫佢填轉院原因 又寫唔落手 點解啲研修醫可以咁撚煩 我寧願睇兩個教授鬥impact factor都唔想睇佢

福澤導演拍劇係好熱血
下町火箭都好睇

全部坐定喺到睇佐伯做手術

基度山
估到會係咁發展 但估唔到真係屌自己老母

好想知名著又係咪有屌老母的情節。咁搞落去可能連老強都會出埋。

三田園今集全集暴走
完全唔可以用腦睇

多謝
去DL先

點解呢樣野係日本出得街

追唔晒post
Miss Sherlock 係咪無咩人睇
好心sherlock就唔好用個斜咩袋啦
著大嬲咪幾型
唔知點解我覺得個心理治療師就係boss

我有睇 明明講到sherlock好著重啲衫
點解會著死同一套

已經有啲想棄

最好拍到老母有埋 為果個男人生個仔就成真

首先你睇呢套嘢唔可以同sherlock有任何聯想/掛勾

我已經當係獨立新野咁睇

但果陣又話個管家已經見到個aa斷左氣既

套委員會想點

山田式鳩到2046系列
但係d女女真係好正

好想快啲到森川葵果集

父親節會上武田玲奈套老豆的便當

睇佢都唔會解釋邊個執番個b, 套野都幾多唔consistent的地方....明明南条同神樂係別莊第一次見扮唔識，但神樂而家又同阿柴門講南条以前都會出賣人，唔知係咪我miss左d野定諗多左

係南条向神樂講初次見面 神樂都呆左下先順水推舟咁扮唔識

有冇人有睇公司可不是學校,幾好睇

竹內結子演出咗另一種福爾摩斯 幾有風格 魅力
劇情漸趨緊湊 開始引入主線劇情
值得一睇

希望可以快d屌打個前老細

我覺得集集翔平都要大叫一次個劇名有啲煩

有d似廣告既感覺

開左集校園律師 暫時興趣不大
如果有弓神呢類角色恰9神木就好睇好多

神木真係神級m男嚟

係好X煩
每集都要出一次
再加最後下集預告再有

等緊第3集字幕 武田
BTW有無D大少少既字幕組做

但每集佢地又真係好認真分析件事係咪真係可以做到

表示仲要個個樣好認真咁去鳩但係唧都唔笑嗰下先笑撚死你

不過第二集好似差咁啲 冇第一集咁好

第二集誘惑唔夠多

第二集條友太樣衰

就算第二集條女都算唔差，但真係冇得同小倉優香比

GEORGE

最正都係個句
我咩job都接

點解晨間劇都要虐律君

未有得睇

唔好劇透

唔係睇到佢出黎都唔記得左會有佢份

我都係睇到上個禮拜咋

睇呢集就係等佢幾時出現

落雨果到 睇到好心急

要下星期返黎先睇到 唔好講住

我一定忍唔到咀上去

尋日睇完藥師丸博子做居酒屋老闆
今日就睇到佢做人老母
有D精神分裂

唔知幾時先一齊呢

原來隻天頭鬼係古田新太配音

鎌倉都搵到幾多出名配角

好浪費

一眼望落去好似北川景子

表示北川景子以家個樣都崩潰緊

我都以為係

+1 再睇多次先知自己眼殘

我想睇長澤同一生個套

sherlock第3集有田中圭

笑到肚痛今集

本田翼又掛住打機
幾時幫 PS4 代言

表示山田個位邊有咁易有得坐

前排深海魚男有聚

睇佢比人串,出現都唔緊要

山田孝之果廣告好正

大叔的愛

田中圭同內田今集好sweet

田中圭搞gay好啦
咪撚搞內田bb

遲早到菅田將暉搞返同一樣野

痴Q左線

D filter好鬼過癮

山田負責賣 菅田負責解bra

擺個george樣應該笑死
d女女3秒自動波寬衣

連餐lunch都要人哋埋單

我覺得今集好睇返

因為有圭b

部長心痛嘅眼神

田中圭路過率世界第一
今集起碼有返條綫

竹內結子。好似冇咩老到咁

世界級笑容搭夠
其實佢平時look同近鏡就會穿煲

我好少睇日劇 睇美劇多 對上一次睇竹內結子係pride

[圖透]

田中圭應該遲早會同內田會有kiss戲

咁我冇你咁耐
佢上1套a life因為唔想睇老殘木村所以skip咗...再對上睇竹內應該係段田凛勞動基準官

張相影到好似將2張相KEY埋一齊咁

川榮做呢套戲個樣硬係有啲怪

內田有感覺了
這戲是講人們混亂的男男 OR 男女 感覺

山田負責賣，菅田負責解扣

吉高果套真係好弱智

上網搵唔到邊度有得睇舊劇

今集除左飲酒果到都可以skip

8年的新娘有冇人睇左
覺得點

今集家政夫開頭笑死

無想像中咁感人

諗緊去唔去睇好

出面post有冇話圭chan好好j

表示有人j緊

Yes 好好j 今集sherlock有圭ちゃん 客串，即刻覺得好睇佐

隔離大叔PO有呀, 係得呢度咁奇特, 定係呢度係正常

呢度祗有盲推同盲反

我真係屌出聲呀, 今季3套劇都唔心足仲要叉隻腳去第度

過一排又冇野啦
之前咪又係係咁講新川優愛

編劇抵打...

邊到有

睇完第2集已經跳得船

就快變男神?

好彩1套嘢都冇睇過佢...上網揾完相驚見非洲族裔

定不嬲都係?

唔係為吉高一早棄劇...

唔係吉高我開都唔會開

其實我真是為大叔而看
部長發揮此劇真是勁...

圭ちゃん... 唔知點解看到成日出戲...

可能我未習慣?

浪費一班好演員....
除非loveline有新奇發展...

中晒伏 雖然個題材都唔期望啲咩

諗住聽日去睇
利申：超眼淺

白色snipe下星期開始叫白色達文西， 敬請期待

我想看這一套...
家に帰ると妻が必ず死んだふりをしています

不過唔認為香港有得上

我見好多media都有報導

trailer好好笑，有好多種死法

安田嚇嚇個樣真係笑死

Lovetvshow有
笑到痴線 我記得上一季都係有集講幽靈又係好好笑

其實新X優X都係因為隊長先係咁講 相信無乜人真係對佢反感
圭生就

其實整體大叔的愛係唔差 冇悶場
冇睇開日劇既直頭覺得超水準啦

大家唔妥田中圭都係因為睇得多日劇成日見到佢姐 同埋又唔係真係好演技

勁想睇但係明知香港唔會上

1開電視就見到武田女朋友視綫

表示努力做1個出色既渣男唔需要演技

睇到呢個comment先知原來大叔的愛有人單獨開post

我都係
加上viutv吹捧 好多人都留意呢套野

反田中龜唔代表要反套劇

只係田中龜出現得太多

表示未開呢個post之前連大叔的愛都冇list出嚟

基度山真係好撚癲

今集又要睇人玩玩具槍

我都超眼淺
但都冇喊到
套戲冇乜爆發位

世良好多口水好煩， 乜q都要加句旁白落去連"第二日"佢都要講

カンテレ・フジテレビ系初主演・吉岡里帆、新人公務員役に挑戦！！
共演に井浦新、田中圭、遠藤憲一。さらに未発表の豪華キャストも！

大家最期待

又田中圭

真野果套 d諗法睇到頂唔順 如果唔係有真野真係棄鬼左

本身佢話個topic係ok的
但一見係田中圭主演先唔睇

又有圭

又中伏

好快大家就會習慣, 唔見佢就唔舒服.

星期五
有家可歸的戀人們 9.3%_8.1%_9.1%_6.5%_8.0%
星期六
惡魔小姐 9.6%_8.1%_8.8%_6.8%_7.2%
星期日
黑色止血鉗 13.7%_12.4%_12.1%_13.1%
懸崖邊的酒店 10.6%_6.1%_6.5%_7.0%_7.2%

週末啲劇都好一般

吉岡陶大宇鱷魚佬搭隻龜
屌你老母睇來又係做埋d俾女主角暗戀嘅柒頭

唔似有 就咁睇又係新人職場劇 類似今季吉高個套

唔好係正義之乜入面三浦翔平咁就ok

又有圭ちゃん睇

呢套嘢係講幫人攞綜援d人性劇...題材都幾悶

世界中心呼喚圭ちゃん

唔會拍到幾年前套Silent Poor嘅

咁吉岡點都好J過肥恭既

痴撚線有冇咁多劇接

呢套之前仲有1套同水川あさみ

唔好同水川傳就得架啦

可否令佢從日劇消失

佢平均1年1套戲應該就快有唔駛急

岩岩睇到

好撚似清潔工人

唔怪得俾日本D醫學界投訴

差頂安全帽就變裝修佬

佢擺個咁既look唔好叫黑鉗系列...叫007系列會好good fit

呢個真係笑到喊出嚟
daigo做mission impossible日版既CIA配音...同eithan hunt有對手戲
會唔會突然間走句wish出嚟

咁快有宣傳單張拎

應該唔會既，田中圭好似結左婚

有2個女添
不過之前俾friday影過偷食

得黑鉗叫做唔算悶 其他都

黑鉗美術組都玩野

真係好撚似D玩具槍廣告

原來impact factor同預告既darwin係劇自己原創, 無小說底可能下集開始再畀人屌金D

終於講完snape但下集又有機械人出現，個細路女真係慘又要做白老鼠

次次聽佢地講impact factor都好想笑

佢真係量化個impact factor好on9

Coordinator都係原創
基本上俾人鬧緊既野都係原創

我睇到佢講impact factor果下諗，明明impact factor係計本期刊，點解變左計人？

佢想計被引用次數就h-index，但計法都唔係劇中所講咁計

強烈feel到呢個編劇眼高手低,半套劇都過咗, 一集病人背景都冇講到完全當人係道具用， 冇晒d touching位
想寫陰謀權鬥但又寫到班醫生全部戇鳩鳩， 咁鬥乜鬼
高階一開始寫到太弱(咩外科醫生會手震 )， 佢啲演技重要流流地， 點睇都同二宮冇得揮， 感受唔到佢哋有鬥過
而家佢好似做咗原本世良個位，而世良就變咗個講多餘癈話嘅vo， 晨間劇女主更加係路人

我唔明經過 heat，小巨人同都廳爆破之后，點解仲會有人請丑尾健太郎做編劇

因為點爛都有arashi fans幫套劇d收視包底

嵐收視包底，貴族偵探就...

黑色止血鉗本身有小說，對比下改左幾多？

貴族，a life收視就知宜家就算有J家人，fans都會睇劇情去決定追唔追啦。你喺咪仲停留喺n年前有佢哋就一定有收視嘅年代

貴族偵探果季呢度直頭提都冇人提咁濟

哦

人物D性格都唔同, 小泉係將來接手院長(白色榮光), 無劇咁鵪鶉, 市川同加藤係加既, 無impact factor, snipe係食道自動吻合器, 唔係心藏, 主角係涼真, 無下集darwin等等

ブラックペアン 原作 違う, 不過D結果都係日文

キンタロー(譯金太郎？)扮平手勁好笑
11號日本做咗個搞笑藝人扮歌手大賽...乜嘢組合都有
但係得佢俾人喪屌

開都冇開到

但播完就不斷俾人提起

你可以咁理解既
小說100%搬過去拍劇當然係無可能...真係既話編劇炒得
加鹽加醋嚟做話題性...但係話題性正面定負面呢樣嘢冇人控制到
出嚟效果唔好係咪要賴晒落編劇度我又覺得太唔公平
選人腳呢d嘢唔係1個人可以話晒事...演員交到d咩嘢戲出嚟..演繹會唔會over咗等等好多因素
始終套嘢未完大家都唔會知會點埋尾

最緊要改得好睇， 但好明顯呢套改得衰過原作， 點解要描寫d醫生手震

呢個暈埋添

前幾分鐘仲開緊party

我地提起咋
最記得記者審查五甲不入

田中龜真係越反越好
連香港都多左好多人識佢

成日係fb見到大叔的愛
有啲fd本身冇睇日劇都比呢套吸引左

好多人問我有無睇呢套

我知你喜歡巨乳但係我有巨根...淨係呢句已經深入民心

咁套戲係好睇既

但是, 巨根不是他的啊...

sherlock入面既田中圭先一絕

我最記得攞唔到主題曲， 每次講獎都俾人鞭屍

viutv同雅虎sell大叔sell得好落力

呢套戲個名都幾特別
日本戲但係戲名叫日日是好日...wiki查完又真係有呢句日本禪語
監督大森立嗣...作品有多田便利屋..光...再見渓谷
講25年既茶道人生...今年秋天日本上映

香港會上

睇sherlock都見到田中圭 個角色仲要冇意義

If you can't beat 'em, join'em

但係冇田中圭的話貫地谷冇得爆出嚟

相思病笑死

正

城島茂ＤＶＤ発売中止、映像内に山口達也映り込みで

琴晚集dash仲23點收視

重味完

吓
隻碟有啲咩一早知㗎喎

一係改
一係早啲講
點解要出碟前兩日先中止

上星期仲上咗Music Station宣傳
定係為咗宣傳套劇所以唔到最後一刻都唔叫停

好撚慘
其實如果照出大眾都未必介意 買得就預左有架啦

本身見到個題材真係有D興趣
見到圭生真係不了

點解反圭就愈反愈紅 你地成日反我翼B都仲係票房毒藥

我都覺呢個處理手法有啲差
不過好似淨係停初回
普通嗰啲冇影響

咁你應該接受個事實

其實A LIFE唔係真係咁廢
睇淺野忠信D戲已經抵睇

暫時黎講 我覺得a life>止血鉗
a life平實少少 止血鉗有啲誇張

主要都係睇浅野d內心鬥爭戲

真實的99.9

alife入面木村吹到太大
有咩理由咩科o既手術都識做

所以我將所有視綫去晒文乃同竹內度

止血鉗入面起碼二宮都係focus o係心臟o個邊先

繼續反

第2季入面都有集喺真人真事 講女高中生俾人非禮個單

都係一個心臟+小兒科醫生 到最後做埋腦部手術姐
起碼佢做之前有係咁睇書 做足準備工夫

咁長澤應該係超級醫生..除非唔係

上集三田園有島茂子加持，雖則劇情亂嚟到一個點，都升咗
7.2%_7.2%_5.1%_7.5%

最新果集先最正

應該照出
你理得班人買黎燒又好做乜都好 反正都有錢落袋
D鬼佬成日買波衫黎燒咪又係咁

請問近排有咩劇好介紹?

欺詐師 基度山

Signal 基度山

Signal有d失望 隔世追兇都好睇過佢

圭可以除衫上位
翼B唔可以除衫上位

唔係同一套嚟？

男女平等表示歡迎，不過唔覺會有睇頭

以為自己見到chef lemon
今次藤原做天才廚師、前身係職業殺手
但係佢個頭

係咪漫畫改編
近排睇緊套漫畫又係殺手加廚師

塊面咁方仲要留長紮辮

呢本小說改篇

銀河鐵道999都真人化

人地無限接近c架

就係我講個套不過我剩係有睇漫畫都唔知有小說

直播電視劇 係咪當舞台劇咁搞

塊面尖咁多既

栗山都ok既個造型...個男就...

唔排除田中圭對奶都大過佢

都幾肯定三浦翔平個波大過翼b

松岡茉優終於有得走人轉事務所
希望日後有更多機會見到佢

都係個間公司

嗰時岡田嫂都係咁..同1間公司但係唔同部門..接既job都唔同
其實都應該係小圈子嘢...睇岡田嫂頭

阿旺嗰套

謎題終於解開
sor...n年冇睇tbb

新一集月9 8.2%

呢套野都n年前。。果套郭晉安醒目過坂口十倍

咁好難比既...阿旺今年都成53歲

同一間公司轉左個牌頭叫international之嘛
唔覺得日本d公司會有幾international

你咪當1個要培訓1個唔駛培訓(咁多)囉
岡田嫂啱啱結咗婚唔通成頂綠帽笠落去咩

【#LikeJapan娛樂】女粉絲福利!! 山田孝之親自為您量胸圍選內衣
山田孝之在剛剛的日劇《信用欺詐師JP》中，曾經說過自己是不會挑選工作的男人，想不到在現實中這麼快就實現這個說法！事緣在今個星期5月19日，山田將在SHIBUYA109舉行量胸圍大會！事後更可購入最適合您的內衣，不過如果量度完畢後，對內衣有選擇困難的話，各位亦可請教山田孝之代為選擇！過程中可能會有親密的碰撞，請各位小心留意www

有關山田孝之親自為您量胸圍的活動詳情：

©co-medical inc. All Rights Reserved.
©TV TOKYO Corporation All rights reserved.
by #Likejapan_Isabella

事實係山田攞正牌抽水

阿婆都要度架喎

香港婦女團體投訴: 那有波

松岡好靚女

側面即刻出事

個頭唔向前傾其實冇事
雖然平胸

好似老左 係咪扮唔番後生

幾鍾意佢喺鴻鳥入面個角色...不過跟住都無咩特別印象深刻既作品

有無睇過問題餐廳？

嗰時有諗住睇..點知冇睇到
揾揾下俾安田個樣笑死

長澤套嘢今集悶到1個點

好似冇咩人講Daisy Luck

前幾版記得有人講嗰下..不過無人搭嘴

超好睇

邊個話我樣衰

勝手にふるえてろ

呢個Casting有今生冇來世

可惜係冇寫得太多安田顯個角色

好想食麵包

而家睇日本新聞見到拉左人都諗係咪被屈

日刊スポーツ紙によると、同限定盤に封入される特典映像内に契約解除となった山口達也（46）の姿が数秒間映っているという。スタッフが気づいたことで、発売中止となったようだ。なお、通常版は予定通り発売される。

得幾秒都要攪到個限定版發售中止

二階堂 高畑 松岡

套戲係幫佢攞咗2個獎但係題材都係離唔開嗰d ff戀愛
個人覺得佢係幾有發揮潛能既人...係未預到有令到佢再上一層既劇本...定係公司無幫佢接到冇人知
23歲話後生唔後生...應該要開始脫離d青春劇/戲
嚟緊佢就上嗰套賊仔家族拍住池松壮亮同リリー・フランキー應該幾好睇

其實係佢嗰日成個look出咗事

成套劇男女真係粒粒星

因為其實唔靚

其實四條線係得中川翔子吸引啲
但好似著墨最少

我鍾意夏帆條line

你應該係想講夏菜

屌 自膠

起碼靚過殘晒既比嘉愛未

平胸+影到條頸好長

嗚呀 白石終於有第三集字幕
武田

個男主角好撚似室剛

套野真係睇禾白only

喱絲底底

今集玲奈好正

月9真係好正 集集都越玩越癲但又收得返
點解古澤良太寫劇會好過電影咁多

仲要成日CLOSE UP武田對腳

今集有少少感動

今集唔知點解無之前睇得咁開心

《50次初吻》 6.2起 優先場 6.14 獻映

佢單完劇45分鐘要癲都好易收
電影完全無得換氣癲落去其實難好多
強如三谷都偶有失手

Signal 今集
睇到我嗌出黎
大山同三枝終於醒左，識得分工合作

最新呢集欺詐師係咪拎呢條友做藍本?

竹內結子做sherlock真係好charm

成日都係東出昌大攪壇野出嚟之後又心軟

黑鉗
咁大枝針插入大脾仲要隊到上心口見到都好撚痛

In snipe we trust
論文咁樣出 點解對snipe 王子和另一個教授impact factor 有利而唔係打和？

黑鉗睇到第二集
抵呢套野俾專業人士屌
係咪真係會咁兒戲
唔係nino既話真係想棄

Sherlock同華生好gay

俳優の三浦翔平（２９）と女優の桐谷美玲（２８）が結婚することが１５日、分かった。交際約１年。スポニチの取材では、来月下旬に婚姻届を提出する方向で調整を進めている。

【写真】桐谷美玲 書初めに「トライ」

２人は１６年７月期のフジテレビドラマ「好きな人がいること」で共演。昨年の初め頃から２人きりでデートをする姿が目撃されており、春頃から交際に発展。当初から結婚を意識していた。桐谷は結婚願望が強く、「この人と結婚したいと思っている」と周囲に明かしていた。

関係者によると、三浦が６月３日に３０歳になることから、この時期を軸に調整を進めていた。撮影中のドラマがクランクアップ後の６月２０日ごろに結婚するもよう。既に両者とも所属事務所に報告していた。

◆三浦 翔平（みうら・しょうへい）１９８８年（昭６３）６月３日生まれ、東京都出身の２９歳。０７年のジュノンスーパーボーイコンテストで理想の恋人賞などを受賞。０８年に日本テレビ「ごくせん」でドラマデビュー。１１年に映画「ＴＨＥ ＬＡＳＴ ＭＥＳＳＡＧＥ 海猿」で日本アカデミー賞新人俳優賞。出演作は「ダメな私に恋してください」「好きな人がいること」など。１メートル８１、６２キロ。

◆桐谷 美玲（きりたに・みれい）１９８９年（平元）１２月１６日生まれ、千葉県出身の２８歳。偏差値７０の進学校に在学中の０６年に映画「春の居場所」でデビュー。同年にティーン誌「セブンティーン」の専属モデルに。１０年にテレビ朝日「女帝 薫子」で連ドラ初主演し、「音楽人」で映画初主演を飾る。１２年からは日本テレビ「ＮＥＷＳ ＺＥＲＯ」の火曜日キャスターを担当。１メートル６３。血液型Ａ。

呢對屈機 有喜歡的人

唔撚係掛
兩個都中意
但翔平由mk時代就中意到而家

桐谷女神 要幸福
佢唔拍酒店關唔關結婚事

諗左好耐，應該係計排最後個名，尾二唔計

呢對真係郎才女貌
腎仔去做伴郎啦

佢做呢個搞屎棍角色幾成功喎
戇鳩得黎唔會反感重幾搞笑

綾野剛主演新劇禿鷹

呢套有d興趣

基本上醫學界出論文玩法係1st author同corresponding author（通常係最尾果個）先值錢，排中間果d WFC，呢樣佢跟足現實...

呢pair真心襯到爆
腎仔去做花仔

nhk 07年都拍過 當時由大森南朋主演

桐谷美玲の事務所、三浦翔平との６月結婚報道を否定

老坑台拍呢d職業劇有信心d既

又一對戲假真做

極速發生車禍

我唔明點解有佐伯個名都咁嬲

尋晚睇完成集都唔係好知impact factor係指咩

又逼人一早食花生

好簡單...如果觀眾明晒又點會有咁多黑人問號討論出到嚟
製造noise呢1點佢係破額完成咗

綾野剛個造型照離遠睇有d似水谷豊

即係米芝蓮餐廳d星級

笑死

佢之前俾雜誌周到佢幫桐谷朝早撚狗我已經心諗三浦今舖又想點玩法
跟住就彈呢單嘢出嚟
正常嚟講三浦應該仲未玩夠無理由咁快埋單
桐谷就應該係想結婚嗰隻...但係佢手頭上既合約太撚多

即喺兩位醫生要爭做理事長就需要一個indicator，咁impact factor就喺個嗰indicator。而impact factor嘅來源就喺靠做唔同研究寫論文然後刊登喺醫學雜誌，靠編輯去決定個篇論文有幾多impact factor。我嘅理解喺咁，有錯屌細力啲

三浦翔平、桐谷美玲の両事務所「６月結婚」報道否定

做show咁做

上面句回應咁講似美鈴間公司單方面否認
唔知會唔會搞到好大粒花生

28歲又真係適婚年齡,唔通好似某人咁傳少少緋聞就俾一班老公出來喊打喊殺咩

慢左添,終於雙方一齊否認

可以咁講

但套劇最fundmental錯就係現實impact factor唔係劇中所講果回事...

其實我再search現實嘅impact factor喺指一本醫學雜誌嘅公信力影響力等等，同醫生冇乜關係

根本impact factor係講緊本journal，唔係講個researcher
正確而言impact factor係講緊本journal每篇article係指定時間內average citration，由於係average，所以都唔係跟個人

比較似佢想講果種概念應該係h-index（但原著小說出版時呢樣野根本未有）或者average citration

咪好似果陣李輝亂話陳文敏impact factor低, 學術成就唔夠做HKU副校咁

來自劍橋刊物

即係近2年你發表過既論文而喺今年又俾人引用/有貢獻/贊同既次數 除以 近2年你發表過俾人引用/有貢獻/贊同既論文既次數 = impact factor

唔係咁理解，impact factor唔係跟單一researcher

假設某期刊刊登左5個唔同人寫的5篇文
論文A 2年內被引用10次
論文B 0次
論文C 4次
論文D 1次
論文E 5次
佢IF係（10+0+4+1+5）/5 = 4

明晒

咁其實各處鄉村各處例定套劇歪曲左人地個意思

成個學界有佢哋自己既network...你明的

變左學術台

唔係既話會俾人話盲踩套劇

好明顯係套劇曲解
啱啱拎impact factor個片假名去search，彈出來果堆日本大學網站全部都係用上邊呢幅圖個定義講impact factor

至少東京大學呢間亞洲排名頭三大學咁講囉

套劇想講白色巨塔權鬥或者學術界黑暗面（爭論文corresponding author時有發生）本身無問題，但唔係走去曲解一個國際公認指標計法囉

所以咪吸引到我哋喺呢度咁熱烈地討論

LDK又真人化

拍續集但賢人鋼牙唔會拍

三浦の事務所は「結婚を前提に交際しているのは事実」と認めながらも「結婚の予定はありません」とコメント。

之前有冇認一齊？
但點解會突然傳結婚

美玲好女仔嚟
三浦會唔會又玩玩下

16年2個拍完劇...17年頭食完本田翼開始靜靜雞同桐谷行埋...近期俾人周到1齊去睇戲又撚狗先局住認

翼b

乜日本通咁唔update

佐藤健幾時輪到佢呀

否認埋先出po講

坐時光機炒車嘅野你識條鐵咩

做傳媒可以唔搵咗官方料就亂咁講

笑撚咗

但係揾下三浦既黑歷史又真係有埋佢份

其實靚仔靚女就係咪襯
唔知係咪套野太普通 除左佢地都係靚就冇乜感覺

香港以家做官都可以話自己係執葉律師喇

上次倫敦人妻單嘢都明佢除左佢商台個主持身份之外,
其餘時間不論佢自己account定係個content farm嘅文都唔係好當自己有傳媒操守

好人好姐又點會搞content farm誤導人先得架

有d角度佢好撚似陳浩民

表示對呢條友重來冇好感

其實一直唔明啲人點介定一對情侶襯定唔襯

好似我呢啲膚淺咪睇樣

情人眼裡出西施...欣宜都做到女神仲有乜嘢襯定唔襯

So far咁多pair我覺得真心襯既係東出夫婦
完全臭味相投

兩個都鐘意日本史又生得高

菅野同撒亞人我覺得幾順眼

呢兩個真係絕配
都係做過國際model
興趣又一樣
外型更加唔駛講
男女版通天閣

重有4百幾萬寫app單野都係
炒左車就龜縮

今集signal玩到咁大

會上大面套在咖啡冷掉之前

下集應該搞番掂 不過郁主角群真係有D SHOCK
跌到5.7%, 得dean個套個開頭見5炸

大面原來都幾大

又係買左本書未睇

睇落唔錯喎

話晒話晒上年best seller
不過我對文字極度敏感...1開本書5分鐘內瞓得著
不過套戲淨係睇星都抵屌
有村架純、健太郎、波瑠、林遣都、深水元基、松本若菜、薬師丸ひろ子、吉田羊、松重豊、石田ゆり子

卡士OK

俾你咁講完真係幾似

今季有無好睇既查案劇（唔要熄爐）可以推介？

睇緊結子同波溜個2套
覺得啲劇情都有啲牽強
係靠個演員做得好

咁都係睇返之前嗰D算 多謝

推介睇幾年前嘅草莓之夜

識貨呢套正到爆

又或者套mozu都幾好睇

Mozu頭一半超難挨喎

不停扯煙同用力叫答える

推介木村文乃嘅石之繭同水晶的跳動

我一直以為你哋話似嘅喺三浦，點知原來喺美玲

池松壯亮一出嚟，世界變得很美

答えろ老是常出現
睇西島同香川每集食成包煙好撚正

我都以為係講三浦

果陣我係睇完第一集即刻跳去真相果集睇。。如果唔係一早棄左

其實真係三浦

慘，不過套野我主要睇北村一輝

所以呢張p走美玲嘅喺對比圖?

喂呀!!!

真心似

今集睇到擘大口，有啲感觸

我唔明佢做乜要去啪制...

因為劇情需要

唔啪掣點死。。。

咁都撳得錯

石田百合子

無拍清楚但應該係冷氣掣，以佢救人嘅角度都合理嘅
不過有對講機，班友再玩命都唔驚啦

無限復活!

有家可歸的戀人們 好睇

雖然套野唔係話超超超好睇，但真係唔值得只有5字頭
好想見到北村同吉瀨有情人終成眷屬，一圓昼顔的遺憾

好似生化危機隻大佬

有幾多正常日本人呢d時間會坐定定喺屋企睇live吖
香港人唔會日本人更加唔會喇
最多咪錄低晒嚟睇
視聽率數字既嘢好閒㗎啫

呢到竟然有人話好睇
茄子田好痴線

估唔到隻手係真係佢 仲以為係替身或者道具

咁多人呢度又咁多套劇...無理由嚟嚟去去都嗰幾套既

都無到5咁犀利啦, 雖然劇情複雜D姐, DEAN同後一粒鐘既花晴都升番唔少/成個黃金時段都無乜5點幾咁金
衰咩瀉得咁 氣氛凝重

我都有睇, 衝埋去但係揸車走

原來睇劇名以為係幾行貨愛情片，估唔到咁激
茄子田夫婦好戲到癲
千揪王子相對失色

今季唔多愛情片啦 黃金時段得花晴?
應該得我係因為木村多江開 好正

佢既演譯妙到毫巅
下集見佢個女

木村多江

不過我比較鍾意佢上套報仇
黑能量到爆

今次簡直係痴撚線女人 做得幾好

隔世追兇

三枝同大山玩到咁撚大獲先識玩

木村多江真係好痴女

幾難得BLACK PEAN係廢到連FANS都忠實咁反映佢唔好腸

Fans想睇渡海，唔係睇高階玩槍

咁又唔係咁講
分分鐘又斷線，好似上次咁2018年過咗一個星期，但1998年已經過咗幾年

nino真係好s好正
其實係幾好睇 劇情夠緊湊
只不過係覺得好唔合理
好矛盾

三浦翔平套野一味賣熱血又幾吸引

但大大聲講劇名果陣真係有陣柒味

有個loop真係諗唔到，點解北村查完劇入面第一單案會知下次通話去番三年前(唔記得係咪三年，大概啦 )

下季月9絕對零度 換左澤村一樹主演
上戶彩都會出演 個角色係搜查期間失蹤 估計非常少戲份

好想比nino瘋狂話邪魔

錄咗嚟做鈴聲咪得

好痴線

但係同陳浩民格格不入

我要佢遞飯
到時投票咪都係讀者第一

又係講黑鉗/又係講 impact factor
但係佢講啲野啱唔啱

想做貓田，又可以一齊瞓又喺唯一一個同佢熟

【夏季新劇】先後兩輯獲得14.4%及13.1%平均收視，澤村一樹富士月9初主演，聯同上戶彩合演《絕對零度~未然犯罪潛入搜查~》。今次他同時以50歲之齡成為第二高齡主演月九演員，僅次於田村正和1998年55歲主演《陣平》。

上兩輯講述新人刑事櫻木泉(上戶彩)分別調到警視廳搜查一課「未解決事件特命搜查對策室」及「特殊犯罪搜査對策室」，曾經偵查過不同案件，而今輯會講到已成為專業搜查官的她在某次特殊任務中失蹤，故事就由前公安刑事井澤範人(澤村一樹)利用全國的監視錄影機影像、電郵、通話紀錄去阻止罪案而展開。

劇集繼續由濱田秀哉編劇，導演為佐藤祐市，7月首播。

圖片來源：

完全冇興趣

咁撚垃圾都做得影評

今季仲見唔夠佢咩

又查案
我估田中圭會客串做其中一個犯

呢個系列都算經典 第2季因為時效法轉主題 第3季連主演都轉埋

Cast+題材唔太吸引 唔知收視點

冇解釋過impact factor係咩黎喎

所以我諗緊佢其實有冇搵過impact factor係咩/就咁跟套戲咁講

根據番之前各位咁講 係套戲到個impact factor其實係錯

前面嗰d係唔係出自佢口已經唔想講...後面嗰d已經越扯越遠...真正講套劇得嗰幾隻字...咁都出得街仲話自己係影評食屎喇

解釋到就唔係科幻戲啦

特異功能

シグナルの時間軸を整理しておこう。

1995年：女児誘拐事件が発生し大山巡査が捜査を担当していた。
2000年：大山巡査（2000年）→ 三枝巡査（2010年）に無線機で交信。
2018年：三枝警部補（2018年）→ 大山巡査（1997年）に無線機で交信。

因為第二次通信個時，係去返大山三年前，無限loop

最正係大山有記憶, 好似知自己要無限LOOP住破呢啲案咁~~~

可能得佢同三枝二個有記憶

三枝喺而家套劇好似冇記憶咁, 唔知後來有冇嘢喚醒佢~

頭兩季幾唔錯 點都好過貴族偵探

咁有心機~~

上戶彩d戲悶到哎救命...做淫妻勾佬表示仲有1戰價值

歌手・西城秀樹さん死去 ６３歳 ヤングマンなど大ヒット

嘩...老餅西城秀樹瞓咗覺

小丸子個家姐最中意的偶像

又係急性心不全

睇到時真係嚇一嚇~~

上面係度插花, 下面係度鳩fing, disco咁

而家先睇第一集基度山, 會唔會太屈??

btw, 第一下聽到張學友首歌感覺懷舊

成日搞錯佢同Machi

btw RIP

呢套真係幾好睇
除左個認唔到樣大bug之外其他都唔差

睇緊第一集乍~~~

鍾意睇呢啲角色忠奸鮮明既戲(後面未知發展係點, 帶定頭盔先)

好驚期望太高後面會失望

原來忽那汐里有份拍deadpool2

個dp pool 個個都問呢個日本妹係邊個
好 cute

又要睇了

忽那汐里浸過鹹水出國發展good fit!

唔好嚇我呀!!!

齊陰露額個個look唔同樣好難捉摸
禮拜6睇完睇下乜料先

之前睇trailer都唔覺有佢份
買左星期六睇早場

上戶彩，武井，鋼牙， 呢間公司推人超有問題

btw做咩又提貴族偵探

田中圭講廣東話宣傳大叔的愛..

竟然有人J...

但係佢哋有個共通點...細個嗰陣都係蘿莉幼齒科唔識做戲兼低低哋

全部都喺勁高曝光率咁推佢哋，但明明佢哋都未夠料擔正，結果累到佢哋演技練唔到收視又差

曝光率太高反而唔想睇 推果時季季都見同一個人， 重痴線過tvb， 好心分散下投資啦

投資完未以家俾人捅咗幾刀囉
1個拍拍下走去生仔結婚
另1個走去揾社長埋單

唔知點解，聽到個消息我有啲心涼 一早就唔應該淨係集中資源係兩個人身上， 得呢間公司會咁做
為咗捧紅D未夠料既就夾硬連續幾季強姦人眼球

見到有人話今季最佳。。究竟佢地今季睇左幾多套劇

係幾好笑囉, 佢哋想睇得啖笑定點??

雖然啱啱開基度山, 但我個人覺得基度山好過大叔的愛

癲佬如果拍套斷背山應該會好有noise過大叔的愛

唔好咁大期望 我指忽那

我係唔明佢間公司同人簽約嗰時點解會容許旗下既人可以咁樣玩公司
如果鋼牙結埋婚...呢2條反骨妹真係賠死佢

d人口味有無咁撚重

真心唔鐘意佢扮弱智個樣

咁唔係絕對零度好，係貴族偵探太差

諗起佢歪埋個咀講え？？？個樣

劇情片同bl片比較

今季呀嘛 今季同今季比~~~

笑片睇完咪算囉,今季最佳真係得啖笑

今季最好笑

原來田中圭有出個露點寫真

男人露點有咩好睇

日日都傾圭ちゃん

え？

你現在聚腳在2018春季圭ちゃん討論區

可愛到犯罪

以後要改名叫春田田

好似智障

口裏說不
但佢有份嘅你地又套套都有睇

差好遠，可能真係變季度最好

我真係想犯罪

未開都估到係佢

未開直頭估到邊條片

其實幾可愛
我都開始戒....

既然一致好評大家都咁鍾意春田田

一D都唔興奮, 唔係個個露肉都流口水的

右邊個張睇唔到樣都ok

上戶彩後期都叫ok la ，鋼牙同咲真係

signal有個問題
唔明點解工藤咁憎矢部

softbank廣告個image係幾好...應該話佢啱拍廣告...唱同演就咪喇

因為車禍個到消防本身係救工藤個女先, 係矢部叫消防轉救佢個女先, 如果無轉軚救佢個女先, 咁工藤個女就唔洗死, 會變左矢部個女死

坂口係套野入面至今害死幾多人

不過事實係消防見到工藤個女隻腳卡住左 時間有限先救第二個

佢完全係一個罪人

佢前兩集有個女仔都差o的死
但都係佢爆左料比大山去救佢

咁樣望住個女死好撚慘

救完都係難逃一死

但調番轉諗
其實改變左過去o既話
係咪真係好事

無睇呢套
但你呢句我諗起上季致命之吻

幾中意隔世追兇一開頭只係利用老豆黎幫手破現在的案

我都開始諗呢套野係咪想帶出呢個信息

仲識玩好多tim
例如將過去既野埋係地底然後現實去挖番出黎

韓版會唔會好d？

個變數太大根本冇可能知道點發展

我都覺得套劇係想帶出呢個意思

東出咁就無咗個外母

可能杏又會多一個新後母呢

可能東出上咗外母

奪愛春真人版

南果步當初都喺勾人老公，宜家俾人搶返唔知咩感覺

點解要整到拍粒掣先爆炸
如果個老豆見唔到粒掣/唔識拍咁咪報唔到仇

我初頭估一開門即爆
個掣真係有d on9

Nino快啲鬧我

我都覺 禁制死我覺得係吉瀨on9衰多手

我開頭都係做一開門就爆
見到咁細粒掣真係啤一聲
之後會唔會講佢個對講機連接再早之前阻止單野發生呢

鐮倉物語好好睇
喊左好多次
利申 超級眼淺

睇完我發覺坂口應該係1個連環殺人魔嚟...害死咁多人仲要死埋吉瀨

明明死係嗰個濕鳩老豆..唔應該係吉瀨

粒掣真係多舊魚

我覺得佢整粒制係有原因
因為佢想殺埋矢部
正常夜晚就算打開左對門都唔太睇清楚入面咩環境
咁呢個情況就要開燈
不過工藤應該冇計算到會係吉瀨負責呢一部份

之但係普通人鬼知入面有個燈掣咩
要殺佢一開門就爆咪殺到
使乜搞咁多野

你見工藤頹到咁就知蝕撚晒

可能佢讀咗20年肥佬晒...未讀到嗰班

正義個正真係好難頂
想睇吉高三浦線，但個劇本垃圾到 我差啲以為睇梗大台處境劇

我都等緊佢地條線

都叫做救過一個人避免姦殺嘅

未解決之女 14.7%_12.8%_11.6%_12.7%_11.5%
基度山伯爵 5.1%_5.7%_7.1%_6.5%_5.3%

木10真係跌

未解決真係悶左少少
基度山應該值更多
又係富士原罪

應該個個都冇女女女到、冇記錯坂口分析個犯女性經驗接近0

除左一開頭用第2條罪鋤得入條女之外。。其他都冇好結果

塊面好大

【場面カット多数❤】「#ラブリラン」まもなく放送💑✨SNSで話題の“#栗子”こと #龍夢柔（#ロン・モンロウ）日本ドラマ初出演！制服姿が可愛すぎる💕#中村アン #古川雄輝 #大谷亮平 @AnneNakamura @yuki_furukawaHP @ryohei_otani @iamlonglongs @ytvdrama

フォトギャラリー⇒

一早棄左 浪費哂d人

結論：日本d觀眾係唔值得d有創新的好劇

基度山
睇左預告，第6話應該又係好爆

開左兩集有家可歸

慣左睇木村多江做蛇蠍美人,好唔慣
真下正義最佳

開房碌卡真係好on9(不過香港已經流行e-statement,呢d咁tvb嘅橋段連香港其實都唔會有)

咁早就爆,好大機會bbq end

基度山其實幾好睇
今季剩係睇三套富士同大叔的愛

咁你真係幾眼淺

想直接skip唔睇
上集古川死傲嬌 唔知今集會點

同右邊個はるか簡直餅印

淨係睇左佢演出個段 好有bba感覺

唔好詆譭bba

翼b正好多囉

我梗係唔係講緊個樣啦

演技都係翼b 正

58歲日本男星渡邊謙年前被爆發展長達3年婚外情，好男人形象跌至谷底，一直有指佢會同第二任太太南果步離婚，今日晚上渡邊謙方面終發聲明宣佈已經離婚之消息。

渡邊謙搭上年輕21載小三，南果步為丈夫偷食身心俱疲暴瘦近17磅，早已被發現除掉婚戒，對婚姻一早死心。日前有消息指，渡邊謙大部份財產由南果步管理，兩人離婚之後，共同擁有嘅財產與物業會作為贍養費歸南果步所有。

患過急性血癌都唔死得...俾我都滾到2046喇

呢條女成浸大陸味

雞有雞味
大6妹成浸大6味好正常

一d都唔似新垣結衣
唔好再捧佢啦

諗極唔明佢明知日本有正貨點解仲要去返同一個地方做A貨 有得揀我睇正貨就得啦做乜要睇你扮，又唔係搞笑藝人做模仿

有話題等人識佢先
如果佢唔扮結衣就係nothing

仲要咁耐以黎只係得一張相有少少似
面又大仲成陣大陸娘味

鬧完再請我食生卵飯

有話題等人識佢先...去做暗黑版結衣

有冇人都鍾意長澤正美呢種煩煩地既性格
（雖然唔知真人差得遠唔遠 ）

今集見到佢房有幾包米 一個人食到幾時

我

志尊淳做完女人又要做gay佬

首先要有佢咁既樣...有前有後有埋腳既身型你先有資格去煩膠人

油頭粉面形象深入民心

慣啦,唔係咩?

佢返唔到轉頭

想睇長澤日日轉樣轉性格

咁樣好過做女神

扮大陸女明星個look最靚

長澤曼玉
Maggie Lin

Maggie
有冇人之前有睇真田丸 佢都係演得好正

真田丸有老態
結子都係

啲國語好勁
扮大陸口音日文仲勁

佢當年台灣拍劇係咪全配音？

唔係

戲繼續接
廣告繼續拍
完全無影響

深海魚男佢其實演得好好

咁都係西面樣姐 唔需要咁多表情

堅持自己講架
長澤句對不起好好j

上星期睇藥師丸博子做女將
今個星期睇藥師丸博子做老母

老母嗰套好睇D我覺得

全部都係男聲

嗰陣好鍾意睇 藍正龍好正

Amigo唔識欣賞。。

我好鍾意

呢首同上年合作返果首逆轉Revolution都好正

花男鍾意flavor of life多啲

半分藍色
中村倫也出場果下好鬼正

基督山

高杉真宙講俺じゃ駄目ですか 即刻吱一聲笑左出黎

【スポニチ報道】宮崎あおいが妊娠 岡田准一、今秋にもパパに

すでに安定期に入っているとのこと。関係者は「宮崎さんは体調と相談しながら、仕事を続けていくようです」と話しているという。

親から

點解？戲屎？定諗起大叔的愛？

後者 諗起林遣都情深款款個樣

20年後再問下一代可能全部都係嵐既歌

今集sherlock安達祐實1出嚟個look好正

呢條痴線佬

冇鬚個look好正常 好靚仔

唔怪得句野咁熟口面

特登整自己唔靚仔應該得佢一個

第2幅黑色底底嗰個

個啲著到咁應該係model/水著女優

第2幅嗰d應該係個品牌d model or pt model嚟..唔係唔會著到咁...第3,4幅就應該街人嚟

一秒變返靚仔，只要肯剃鬚同set頭

淨係著內衣應該係model, 就咁度嗰D應該真係街外人

法國最近有上D電影好似都有北村一輝份

茄子田太太好痴線

8年新娘有佢

J仔救援工作part1

藥師丸博子都係

黎緊新映套那年冬天又有佢

茄子田個feel好撚似川谷繪音

點解倉科加奈次次都做到咁乞人憎 今集正義

呢一對係成套劇唯一清泉
臨尾咁樣影樽毒藥 睇黎個女都係咁先

希望唔好laaaa...條女同高杉真宙本身身世都已經夠慘.....希望高杉真宙好人好有報...

睇左當祈禱落幕時
唔錯

支持最後全部人死哂

dean呢

成套野係咪得高杉真宙係好人

心死之人肉體死唔死又有何分別

叫得華麗復仇,冇一個係無辜

水野美紀,東出昌大,木村多江

奪愛系列就快儲齊四季

仲有高橋克典對仔女

仲有holiday love

睇完deadpool忽那假wig幾得意但係對白堅煩

條男仔成日恰鳩岸井雪乃

爭奪愛冬 睇黎季尾要補返

唔講唔覺有套NTV日10出左
出左都無咩印象

越睇越覺得茄子田好慘
其實佢好愛佢老婆

小倉優香「チア☆ダン」出演勝ち取る “全米制覇”経験者が参戦

cast同深夜劇冇分別

又一個專一悶毒撚輸俾個死MK嘅悲劇

呢D劇預左係捧班o靚妹架啦
呢次D CAST算係有D名氣啦

咁佢無咁悲嘅
一般都係毒撚埋單再比人揭瘡疤
但綾子真心癲

綾子小姐都係好壓抑
奶奶惡,老公好多野都老奉

當面批評人地個老婆唔配直頭係痴線

今集波溜係咪諗住玩黑鉗

竹內涼真仲有得高

身長185.8だった…ちょっと伸びてるよ…僕😳

我足足矮10cm呀

我足足矮20cm呀

渡海：條頸好攰呀

大叔之愛下集入直路...

我。。。30cm

我高佢30cm

215.8cm